點解冇人聲援TVB被抄既果位導演手足

手足慘成Condom
屌晒你地老母

係呀，咁點呀，食黃店當抗爭囉有乜計？